急問!!!!!回鄉證過期...聽日要上大陸可以點做

急問

留喺屋企休息

上網睇到可以搞即日證

邊個關口有得整

Google 啦天才

google既答案都好幾年前

洗頭艇

一樣，你慌會變

扮弱智

好好訓一覺

塞緊車, 幫你搵埋

有關申請按規定視情況即時受理或通過遞函經審批部門審核同意後方可受理，如需遞函審批的需另收取遞函服務費港幣200元。
＊如有特殊情況須緊急提早取證的 ,請與證件服務中心的職員洽處。

參考庾文翰

感謝

試過一次 扮唔知
之後去左第二度問左d野 好似搞左d野 就過左去

洗頭艇啦

去關口同職員講平反六四 快速通關暗號黎

不如直接D，習先生落台 或者結束一黨專政

係條橋大叫習近平是傻B
包你仲快過回鄉卡

樓主唔洗扮

乜撚野回鄉證，難聽到

認真答你
過左香港關有個中旅社房仔搞一次性通行証
好似5百幾蚊次
整完要等2-3個鐘先出到証 多人排就唔只

俾錢就得

好似即日證係500
要帶出世紙

我上個月試過 唔記得張證過期 準備500蚊港子 唔記得比4定5百幾港子 首先去到填張from 填完影相比錢 等半粒鐘(睇人數而定)不過上次同幫我攪手續條友吹多2句水 快過早我成粒鐘攪個個mk仔 張一次性通行可以留3個月大陸 過關返香港無限邊個關 但一定要行人手關 希望幫到你